上連登問感情問題是咪on9?

除左感建分，毒撚冇撚用，問其他人
你究竟係同其他人拍拖定同連登拍拖？

係，連登全部都係毒撚都唔知問黎做乜

想圍爐叫春啫

係 你估呢到facebook咩

感情問題一律建議

圍爐拍拖好撚煩喎，要招呼咁多人

仲會有邊個睇

狗

佢地識系拍拖咩

通常都會有幾個柒頭彈出黎問人咩星座

係

呢到咩人都有，總有人認真回覆

是
呢度嘅價值觀太過扭曲

是 全部都叫你分手

最少我會認真覆

你男朋友巨蟹座？我都估到架啦